凍檸茶係人類史上最偉大發明

茶,檸檬,冰完美配合
酸澀同甜兩者並存但又毫無相沖

師兄飲開走甜？

二樓唔見左

當然係甜

你唔講都唔發覺

爽

問題係要沖一杯好飲的凍檸茶好難，每個檸檬的酸度都唔同，再配合茶的濃度及甜度，要比例好先好飲

呢個真，唔係間間檸茶都好飲

呢樣真, 去一間茶餐廳飲佢杯奶茶同凍檸茶走甜就知咩料

唔落茶都得

係wo~點解既?

佢話: 唔落冰都可以整凍檸茶㗎懵撚

凍檸茶定冷氣

隱形人?咁陰公

一早出block咪好
呢排真清淨到 開心上網

講真未出依個FUNCTION果排 真係好唔想上連登
條8婆真係太嘔心
而家心情都好晒

好慘
上網都無人理

熱檸茶點睇？

2 樓

唔洗成日提住2樓唔見左 再過多排冇人理佢就自己識摺埋架啦
唔好比D存在感佢